PSG足總盃4連霸 邀請法丙對手齊捧盃

周二晚法國足總盃決賽，班霸巴黎聖日耳門面對法丙球隊利斯靴比亞斯，憑著盧施素和卡雲尼上下半場各入一球以2︰0贏波捧盃，令人驚喜的是隊長堤亞高施華邀請對方隊長一同捧盃，表揚該支低組別球隊打入決賽的成就。

PSG今仗雖有尼馬繼續養傷做觀眾，但面對來自丙組的利斯靴比亞斯一如所料佔盡優勢，戰至20分鐘已有盧施素和麥巴比合共3次射中門柱，不過戰至26分鐘前者終遠射燙死角得手，領先1︰0。

下半場PSG攻勢依然，49分鐘卡雲尼與麥巴比一次美妙撞牆後面對門將一射僅被救出，之後麥巴比近門執雞射入又因隊友馬昆奴斯哥利亞手球在先食「詐胡」。
直至74分鐘卡雲尼禁區內被門將撲跌博得12碼，他親自主射入網為PSG湊成2︰0完場，協助球隊破紀錄連續第4屆捧走足總盃，而PSG自2014/15球季起在法國本土所有錦標只失落過上季的聯賽冠軍，絕對是稱霸法國。

不過PSG在捧盃時上演動人一幕，隊長隊長堤亞高施華邀請對方隊長方治一同捧盃，讚揚該支法丙球隊在今屆賽事出色表現。()

對面隊長 心諗你攞景定贈興

我諗都無預左贏啦

丙組係業餘對上一級
有得喺正式場合頒獎去舉下個杯我仆住去啦

他究竟當時心情如何

半業餘真係當去睇偶像

平民同偶像踢比賽
呢世都無機會
仲話攞景

丙組人入到決賽當贏咗啦

乜撚野啊！而家人地要你可憐

皇馬如果贏歐聯都比利記球員捧下啦

獎金一齊分就話姐

施華應該真心尊重對手想比佢捧埋一份
但係成件事真係好柒 對面又唔知拒唔拒絕你好格硬上埋台

做多左

法甲王者贏得人地兩粒仲要邀埋人上台，似劇本多啲

交換波衫夠啦

on9失敗者心態無d尊嚴
你係咪成日路過見到d富二代幻想幫佢含下撚佢分番一百幾十萬比你？